麥巴比豪言：下個目標贏盡全世界

【體育】今年在巴黎聖日耳門和法國隊都有上佳表現的基利安麥巴比，周一勇奪新增設的Kopa獎（U21金球獎）後，豪言要未來贏得所有獎項及錦標。

基利安麥巴比（Kylian Mbappe）得獎後，坦言目標不止於此：「我很高興獲得這個獎項（Kopa獎），這是今年美好的回報，我要感謝所有球會和國家隊隊友。我不會忘記世界盃旅程，這個獎給我額外推動去繼續努力。」

「下一個目標？要贏盡全世界（不止金球獎）。我要刻苦訓練及需要隊友的幫忙。」麥巴比本年度除協助巴黎聖日耳門重奪法甲冠軍外，更在世界盃攻入4球，入選賽事的最佳陣容及獲得最佳年青球員獎項。在只限U21球員角逐的Kopa獎，麥巴比毫無疑問地大熱當選，更在金球獎投票中名列第4。

在上季德甲有出色發揮，效力多蒙特的美國國腳基斯甸普列錫，屈居麥巴比後得第2，而羅馬的祖斯甸古華特則排第3。

有咁嘅決心係好事
但咪學埋哂你大佬屁馬啲衰野

人地真係串得過尼馬 我覺得尼馬好快手，做唔到大佬

美國開始重視真正足球，隨時廿年內拎世界盃

實力黎講未來真係佢玩曬 但態度唔可以衰先

喺psg無論串連 組織 策劃攻勢都係尼馬做喎
講重要性尼馬高過麥巴比啦

有自信係好事 C朗出道個時都比人話佢囂
最緊要肯付出努力

師兄我想知你係咪真係有睇PSG係法甲d波
斷欖多數都係尼馬鳩扭死去

淨係睇歐聯咋

btw 覺得你幾勁

Sick ball
得閒入來psg區吹下水

Hi達仔

你起下我底啦
我入嚟畀人圍屌到仆街都似

我有位手足準備25過檔
@Rabiot25

可唔可以拒收
送返畀你哋

6大聯賽

攞鬼到歐聯咩

go mu la diu

早熟早殘既例子數之不盡

咁仲留係法甲

踢巴黎點贏？

我都諗緊係唔係睇唔同台

我睇親法甲同psg歐聯都覺得尼馬踢呢個十號位置緊要好多

上場尼馬key波派波 好少扭